[策略討論]兩條戰線有無得諗？

727 元朗應該係大部分和理非都會參加既活動，似乎會有好多人出黎，但係元朗好似唔好咁勇武同埋唔需要幾十萬人咁多。咁勇武兄弟係第度開多條戰線有無得諗？例如搞下快閃之類，甚至叫D市區手足唔使入元朗咁遠？會唔會分散左焦點？